九龍城新蒲崗一帶想坐車走嘅手足小心

千祈咪撚上Vx3674 Vu4253 Vy2574 校巴
啱啱喺黃大仙狗屋向彩虹道駛出
白色七人車 入面已有喬裝狗閪
手足勿亂上校巴

Push

推到所有手足都睇到

PUSH

推

呢帶仲有巴士搭架，唔洗上校巴

推 同埋九龍城好危險
新蒲崗 黃大仙多狗

Push
巴打們可以幫手傳出去各大群組

唔知堅定流
但當堅先無壞
推

行到去個邊好多巴士離開當區
唔好貪方便隨便上人車 就算車牌乾淨都要好小心

TUI

Pish

堅過石堅
總之手足們小心
Push